ive幼教入黎

準備要面試有咩要注要
多人揀特殊幼教嗎？

你要似一個老師既踏實
如果唔係收皮
幼教出名又嚴又chur

聽聞上課時間表每日都8.30 要100%岀席率
係咪真？

假

好撚Chur 挨得先好讀